fb app點先可以睇曬啲comment

唔知係咪多手較錯嘢我身邊啲朋友都無哩個問題
就係有時睇人地page嘅post見到有幾百個comment
但㩒入去就淨係得返幾個
想問下點先可以睇埋其他

我知用電腦睇有得較做唔係最相關回應
app版有無類似嘅制

有無人識

我都係咁 留名等求救

推一推

app版仲垃圾過m版

試過m版登入都係無
我諗應該係個帳號設定問題

same

全能嘅連登仔